canon 90d VS 6d markii

之前買左支sigma 18-35mm f1.8之後又心郁郁想換埋body...
有3支鏡係手:
canon ef70-200 f4 is ii
sigma 18-35mm f1.8
canon ef-s 18-135mm is stm
支kit鏡就覺得畫質差唔用既啦
預算有9000以下,冇得再多
其實暫時咩都會影,人像,星星,飛機,風景,建築都會有
想上full frame但係6d mark ii 舊過90d同埋要買支ef鏡影近野超左預算(覺得麻麻地佢支f4 kit鏡,f2.8又冇IS)
90d個sensor又好似pixel area太細,驚畫質麻麻
咁多位巴打有冇意見應該買邊部?

儲多啲錢先啦

推薦6d2
雖然舊少少
但起碼係FF
而且6d2好抵玩